[可行性研究] 有無可能開發「公投黃店」

大部分香港人甚至黃絲們都可能未感受到公投既好處
但既然我地乜都唔多但錢多，其實有無可能眾籌買個舖, 玩模擬管治?
合眾人之力買舖-->公投-->又可以請返被拉的義士-->齊齊率先享受民主制度
呢個版本我覺得易入口, 但我無營商經驗又唔熟法律, 有無巴絲幫幫手睇下可唔可行? 有錯請屌

開始倒數
10

9

8

7

6

5

4

3

2

其實好似光時咁可以多攪唔同行業